每天蝕你多一些 主唱者： 契媽/臭雞

當身邊的一切如風 是你讓我找到根蒂
不願離開 只願留低 SH是永不枯萎

而每過一天 每一天 這醉者
便蝕你多些 再多些 至滿瀉
我發覺我最愛與你編寫 shsh ~ 以後明天的深夜

而每過一天 每一天 這醉者
便蝕你多些 再多些 至滿瀉
我最愛你與我這一生一起shsh ~ 那懼明天風高路斜

Shsh係咪讀shushu

直接讀strong hold ? 我蝕到傻左，無乜頭緒

我最愛你與我這一生一起strong hold strong hold~

D詞除左sh都幾岩音 唔錯

當身邊的一切如風 是你讓我找到根蒂
不願離開 只願留低 SH是永不枯萎

而每過一天 每一天 這醉者
便蝕你多些 再多些 至滿瀉
我發覺我最愛與你編寫 shsh ~ 以後明天的深夜

而每過一天 每一天 這醉者
便蝕你多些 再多些 至滿瀉
我最愛你與我這一生一起shsh ~ 那懼明天風高路斜

紅字改得幾好

每天加倉輸多些